{
  "Admin": {
    "access": "Acceso:",
    "access0": "Ninguno",
    "access1": "Moderador",
    "access2": "Admin",
    "ban": "Ban",
    "bancaption": "Banear a {00}",
    "banprompt": "Baneando a {00}!",
    "chronological": "123...",
    "chronologicaltip": "Ordenar mapas cronologicamente.",
    "face": "Cara:",
    "kick": "Kick",
    "kill": "Matar",
    "maplist": "Lista de Mapas:",
    "mute": "Mutear",
    "mutecaption": "Mutear a {00}",
    "muteprompt": "Si muteas a {00} no podrá hablar durante tu sesión!",
    "name": "Nombre:",
    "noclip": "No Clip:",
    "nocliptip": "Ignora las colisiones.",
    "none": "Ninguno",
    "setface": "Settear Rostro",
    "setpower": "Settear Poder",
    "setsprite": "Settear Sprite",
    "sprite": "Sprite:",
    "title": "Administración",
    "unban": "Perdonar",
    "unbancaption": "Perdonar a {00}",
    "unbanprompt": "Seguro deseas perdonar a {00}?",
    "unmute": "Desmute",
    "unmutecaption": "Desmutear a {00}",
    "unmuteprompt": "Seguro deseas desmutear a {00}?",
    "warp2me": "Tel. A mí",
    "warpme2": "Tel. A él"
  },
  "Bags": {
    "retreiveitem": "Sacar Item",
    "retreiveitemprompt": "Cuantos {00} deseas sacar?",
    "storeitem": "Guardar Item",
    "storeitemprompt": "Cuantos {00} deseas guardar?",
    "title": "Maleta"
  },
  "Bank": {
    "deposititem": "Depositar Item",
    "deposititemprompt": "Cuantos {00} deseas depositar?",
    "title": "Banco",
    "withdrawitem": "Extraer Item",
    "withdrawitemprompt": "Cuantos {00} deseas extraer??"
  },
  "BanMute": {
    "oneday": "1 dia",
    "onemonth": "1 mes",
    "oneweek": "1 semana",
    "oneyear": "1 año",
    "twodays": "2 dias",
    "twomonths": "2 meses",
    "twoweeks": "2 semanas",
    "threedays": "3 dias",
    "fourdays": "4 dias",
    "fivedays": "5 dias",
    "sixmonths": "6 meses",
    "cancel": "Cancelar",
    "duration": "Duración:",
    "forever": "Indefinida",
    "ip": "Incluir IP:",
    "ok": "Okay",
    "reason": "Razón:"
  },
  "Character": {
    "equipment": "Equipo:",
    "levelandclass": "Nivel: {00} {01}",
    "name": "{00}",
    "points": "Puntos: {00}",
    "stat0": "{00}: {01}",
    "stat1": "{00}: {01}",
    "stat2": "{00}: {01}",
    "stat3": "{00}: {01}",
    "stat4": "{00}: {01}",
    "stats": "Estadísticas:",
    "title": "Personaje"
  },
  "CharacterCreation": {
    "back": "Atrás",
    "class": "Raza:",
    "create": "Crear",
    "female": "Fem",
    "gender": "Genero:",
    "hint": "Customiza",
    "hint2": "Tu Personaje",
    "invalidname": "Tu nombre es invalido. Usa caracteres alfanuméricos con un tamaño entre 2 y 20.",
    "male": "Mas",
    "name": "Nombre:",
    "title": "Crear Personaje"
  },
  "CharacterSelection": {
    "delete": "Eliminar",
    "deleteprompt": "Estás seguro que deseas eliminar a {00}?",
    "deletetitle": "Eliminar a {00}",
    "empty": "Campo de personaje vacío",
    "info": "Nivel {00} {01}",
    "logout": "Salir",
    "name": "{00}",
    "new": "Nuevo",
    "play": "Usar",
    "title": "Selección de Personaje"
  },
  "Chatbox": {
    "channel": "Canal:",
    "channels": {
      "0": "local",
      "1": "global",
      "2": "grupo"
    },
    "channeladmin": "admin",
    "enterchat": "Click aqui para chatear.",
    "enterchat1": "Presiona {00} para chatear.",
    "enterchat2": "Presiona {00} o {01} para chatear.",
    "send": "Enviar",
    "title": "Chat",
    "toofast": "Estás chateando muy rápido!"
  },
  "Colors": {
    "presets": {
      "0": "Negro",
      "1": "Blanco",
      "2": "Rosado",
      "3": "Azul",
      "4": "Rojo",
      "5": "Verde",
      "6": "Amarillo",
      "7": "Naranja",
      "8": "Morado",
      "9": "Gris",
      "10": "Cian"
    }
  },
  "Combat": {
    "exp": "Experiencia",
    "stat0": "Ataque",
    "stat1": "Poder Mágico",
    "stat2": "Defensa",
    "stat3": "Resistencia Mágica",
    "stat4": "Velocidad",
    "targetoutsiderange": "El objetivo está muy lejos!",
    "vital0": "PV",
    "vital1": "PM",
    "warningtitle": "Alerta de Combate!",
    "warningforceclose": "El juego se cerro en combate! Tu personaje se mantendrá en línea hasta que se concluya el combate!",
    "warninglogout": "Estás a punto de desconectarte en combate! Tu personaje se mantendrá en línea hasta que se concluya el combate! Estás seguro?",
    "warningcharacterselect": "Estás a punto de desconectarte en combate! Tu personaje se mantendrá en línea hasta que se concluya el combate! Estás seguro?",
    "warningexitdesktop": "Estás a punto de salir en combate! Tu personaje se mantendrá en línea hasta que se concluya el combate! Estás seguro?"
  },
  "Controls": {
    "controldict": {
      "attackinteract": "Atacar/Interactuar:",
      "block": "Bloquear:",
      "autotarget": "Auto Apuntado:",
      "enter": "Enter:",
      "hotkey0": "Barra 0:",
      "hotkey1": "Barra 1:",
      "hotkey2": "Barra 2:",
      "hotkey3": "Barra 3:",
      "hotkey4": "Barra 4:",
      "hotkey5": "Barra 5:",
      "hotkey6": "Barra 6:",
      "hotkey7": "Barra 7:",
      "hotkey8": "Barra 8:",
      "hotkey9": "Barra 9:",
      "movedown": "Abajo:",
      "moveleft": "Izquierda:",
      "moveright": "Derecha:",
      "moveup": "Arriba:",
      "pickup": "Recoger:",
      "screenshot": "Pantallazo:",
      "openmenu": "Abrir Menú:",
      "openinventory": "Abrir Inventario:",
      "openquests": "Abrir Misiones:",
      "opencharacterinfo": "Abrir Personaje:",
      "openparties": "Abrir Grupos:",
      "openspells": "Abrir Habilidades:",
      "openfriends": "Abrir Amigos:",
      "opensettings": "Abrir Configuracion:",
      "opendebugger": "Abrir Debugger:",
      "openadminpanel": "Abrir Panel de Admin:",
      "togglegui": "Mostrar Interfaz:"
    },
    "edit": "Controles",
    "listening": "Escuchando",
    "title": "Controles"
  },
  "Crafting": {
    "craft": "Crear",
    "incorrectresources": "No tienes los recursos correctos para crear este item.",
    "ingredients": "Requiere:",
    "product": "Creación:",
    "recipes": "Recetas:",
    "title": "Mesa de Creación"
  },
  "Credits": {
    "back": "Menú Principal",
    "title": "Creditos"
  },
  "Debug": {
    "draws": "Dibuja: {00}",
    "entitiesdrawn": "Entidades Dibujadas: {00}",
    "fps": "FPS: {00}",
    "knownentities": "Entidades Conocidas: {00}",
    "knownmaps": "Mapas Conocidos: {00}",
    "lightsdrawn": "Luces Dibujadas: {00}",
    "map": "Mapa: {00}",
    "mapsdrawn": "Mapas Dibujados: {00}",
    "ping": "Ping: {00}",
    "time": "Hora: {00}",
    "title": "Debug",
    "x": "X: {00}",
    "y": "Y: {00}",
    "z": "Z: {00}"
  },
  "EntityBox": {
    "nameandlevel": "{00}    {01}",
    "cooldown": "{00}s",
    "exp": "EXP:",
    "expval": "{00} / {01}",
    "friend": "Amistad",
    "friendtip": "Solicita ser amigo de {00}.",
    "level": "Lvl. {00}",
    "map": "{00}",
    "maxlevel": "Máximo",
    "party": "Grupo",
    "partytip": "Invita a {00} a tu grupo.",
    "trade": "Cambio",
    "tradetip": "Solicita intercambiar con {00}.",
    "vital0": "PV:",
    "vital0val": "{00} / {01}",
    "vital1": "PM:",
    "vital1val": "{00} / {01}"
  },
  "Errors": {
    "displaynotsupported": "Configuración de display inválida!",
    "displaynotsupportederror": "La resolución {00} en pantalla completa no está soportada en tu dispositivo!",
    "errorencountered": "El cliente de Erbian ha encontrado un error y debe cerrarse. Puedes encontrar información en: logs/errors.log",
    "notconnected": "Se ha perdido la conexión con el servidor. Revisa si el servidor está en línea y vuelve a intentarlo!",
    "notsupported": "No soportado!",
    "openallink": "https://goo.gl/Nbx6hx",
    "opengllink": "https://goo.gl/RSP3ts",
    "passwordinvalid": "Contraseña invalida. Usa caracteres alfanuméricos de longitud entre 4 y 20.",
    "resourcesnotfound": "No se han encontrado los recursos! Erbian se cerrará.",
    "title": "Error!",
    "usernameinvalid": "Usuario invalido. Usa caracteres alfanuméricos de longitud entre 2 y 20.",
    "loadfile": "No se ha podido cargar {00}. Encontrarás información en: logs/errors.log.",
    "lostconnection": "Has perdido la conexión con el servidor. Revisa tu conexión a internet y vuelve a intentarlo!"
  },
  "Words": {
    "lcase_sound": "sonido",
    "lcase_music": "soundtrack",
    "lcase_sprite": "sprite",
    "lcase_animation": "animación"
  },
  "EventWindow": {
    "continue": "Continuar"
  },
  "ForgotPass": {
    "back": "Atrás",
    "hint": "Si tu cuenta existe, te enviaremos un código de contraseña temporal.",
    "label": "Ingresa tu usuario o correo:",
    "submit": "Validar",
    "title": "Reiniciar Contraseña"
  },
  "Friends": {
    "addfriend": "Añadir Amigo",
    "addfriendtitle": "Añadir Amigo",
    "addfriendprompt": "A quien deseas añadir de amigo?",
    "removefriend": "Eliminar Amigo",
    "removefriendprompt": "Deseas eliminar a {00} de tu lista de amigos?",
    "request": "Solicitud de Amistad",
    "requestprompt": "{00} te ha enviado una solicitud de amistad. Aceptas?",
    "title": "Amigos"
  },
  "GameMenu": {
    "character": "Personaje",
    "menu": "Abrir Menú",
    "friends": "Amigos",
    "items": "Inventario",
    "party": "Grupo",
    "quest": "Misiones",
    "spells": "Hechizos"
  },
  "General": {
    "none": "Ninguno"
  },
  "InputBox": {
    "cancel": "Cancelar",
    "no": "No",
    "okay": "Okay",
    "yes": "Sí"
  },
  "Inventory": {
    "cooldown": "{00}s",
    "dropitem": "Soltar Item",
    "dropitemprompt": "Cuantos {00} deseas soltar?",
    "dropprompt": "Deseas soltar: {00}?",
    "equippedicon": "E",
    "title": "Inventario"
  },
  "ItemDesc": {
    "bonuses": "Bonuses:",
    "damage": "Daño Base: {00}",
    "desc": "{00}",
    "effect": "Efecto Bonus: {00}% {01}",
    "effects": {
      "0": "Reducción de Enfriamiento",
      "1": "Vampirismo",
      "2": "Tenacidad",
      "3": "Suerte",
      "4": "Aumento de EXP"
    },
    "itemtypes": {
      "0": "Ninguno",
      "1": "Equipo",
      "2": "Consumible",
      "3": "Moneda",
      "4": "Hechizo",
      "5": "Especial",
      "6": "Maleta"
    },
    "prereq": "Prerequisitos:",
    "stats": {
      "0": "Ataque: {00}",
      "1": "Poder Mágico: {00}",
      "2": "Defensa: {00}",
      "3": "Resistencia Mágica: {00}",
      "4": "Velocidad: {00}"
    },
    "twohand": "2M",
    "rarity": {
      "0": "Nada",
      "1": "Común",
      "2": "Poco Común",
      "3": "Raro",
      "4": "Épico",
      "5": "Legendario"
    },
    "vitals": {
      "0": "PV: {00}",
      "1": "PM: {00}"
    }
  },
  "Keys": {
    "keydict": {
      "a": "A",
      "add": "Más",
      "alt": "Alt",
      "apps": "Apps",
      "attn": "Attn",
      "b": "B",
      "back": "Atrás",
      "browserback": "BrowserBack",
      "browserfavorites": "BrowserFavorites",
      "browserforward": "BrowserForward",
      "browserhome": "BrowserHome",
      "browserrefresh": "BrowserRefresh",
      "browsersearch": "BrowserSearch",
      "browserstop": "BrowserStop",
      "c": "C",
      "cancel": "Cancelar",
      "capital": "Capital",
      "capslock": "BloqMayus",
      "clear": "Clear",
      "control": "Control",
      "controlkey": "ControlKey",
      "crsel": "Crsel",
      "d": "D",
      "d0": "0",
      "d1": "1",
      "d2": "2",
      "d3": "3",
      "d4": "4",
      "d5": "5",
      "d6": "6",
      "d7": "7",
      "d8": "8",
      "d9": "9",
      "decimal": "Decimal",
      "delete": "Suprimir",
      "divide": "Dividir",
      "down": "Abajo",
      "e": "E",
      "end": "Fin",
      "enter": "Enter",
      "eraseeof": "EraseEof",
      "escape": "Escape",
      "execute": "Ejecutar",
      "exsel": "Exsel",
      "f": "F",
      "f1": "F1",
      "f10": "F10",
      "f11": "F11",
      "f12": "F12",
      "f13": "F13",
      "f14": "F14",
      "f15": "F15",
      "f16": "F16",
      "f17": "F17",
      "f18": "F18",
      "f19": "F19",
      "f2": "F2",
      "f20": "F20",
      "f21": "F21",
      "f22": "F22",
      "f23": "F23",
      "f24": "F24",
      "f3": "F3",
      "f4": "F4",
      "f5": "F5",
      "f6": "F6",
      "f7": "F7",
      "f8": "F8",
      "f9": "F9",
      "finalmode": "FinalMode",
      "g": "G",
      "h": "H",
      "hanguelmode": "HanguelMode",
      "hangulmode": "HangulMode",
      "hanjamode": "HanjaMode",
      "help": "Ayuda",
      "home": "Inicio",
      "i": "I",
      "imeaccept": "IMEAccept",
      "imeaceept": "IMEAceept",
      "imeconvert": "IMEConvert",
      "imemodechange": "IMEModeChange",
      "imenonconvert": "IMENonconvert",
      "insert": "Insertar",
      "j": "J",
      "junjamode": "JunjaMode",
      "k": "K",
      "kanamode": "KanaMode",
      "kanjimode": "KanjiMode",
      "keycode": "KeyCode",
      "l": "L",
      "launchapplication1": "LaunchApplication1",
      "launchapplication2": "LaunchApplication2",
      "launchmail": "LaunchMail",
      "lbutton": "Mouse Izq.",
      "lcontrolkey": "Control Izq.",
      "left": "Izquierda",
      "linefeed": "LineFeed",
      "lmenu": "Menu Izq.",
      "lshiftkey": "Shift Izq.",
      "lwin": "LWin",
      "m": "M",
      "mbutton": "Mouse Medio",
      "medianexttrack": "MediaNextTrack",
      "mediaplaypause": "MediaPlayPause",
      "mediaprevioustrack": "MediaPreviousTrack",
      "mediastop": "MediaStop",
      "menu": "Menu",
      "modifiers": "Modifiers",
      "multiply": "Multiply",
      "n": "N",
      "next": "Next",
      "noname": "NoName",
      "none": "Nada",
      "numlock": "NumLock",
      "numpad0": "NumPad 0",
      "numpad1": "NumPad 1",
      "numpad2": "NumPad 2",
      "numpad3": "NumPad 3",
      "numpad4": "NumPad 4",
      "numpad5": "NumPad 5",
      "numpad6": "NumPad 6",
      "numpad7": "NumPad 7",
      "numpad8": "NumPad 8",
      "numpad9": "NumPad 9",
      "o": "O",
      "oem1": "1",
      "oem102": "0",
      "oem2": "2",
      "oem3": "3",
      "oem4": "4",
      "oem5": "5",
      "oem6": "6",
      "oem7": "7",
      "oem8": "8",
      "oembackslash": "\\",
      "oemclear": "OemClear",
      "oemclosebrackets": "]",
      "oemcomma": ",",
      "oemminus": "-",
      "oemopenbrackets": "[",
      "oemperiod": ".",
      "oempipe": "|",
      "oemplus": "+",
      "oemquestion": "?",
      "oemquotes": "'",
      "oemsemicolon": "OemSemicolon",
      "oemtilde": "`",
      "p": "P",
      "pa1": "Pa1",
      "packet": "Packet",
      "pagedown": "Repag",
      "pageup": "Avpag",
      "pause": "Pausa",
      "play": "Play",
      "print": "Imprimir",
      "printscreen": "Impr. Pant",
      "prior": "Prior",
      "processkey": "ProcessKey",
      "q": "Q",
      "r": "R",
      "rbutton": "Mouse Der.",
      "rcontrolkey": "Control Der.",
      "return": "Enter",
      "right": "Derecha",
      "rmenu": "Menu Der.",
      "rshiftkey": "Shift Der.",
      "rwin": "Windows Der.",
      "s": "S",
      "scroll": "Scroll",
      "select": "Select",
      "selectmedia": "SelectMedia",
      "separator": "Separator",
      "shift": "Shift",
      "shiftkey": "ShiftKey",
      "sleep": "Dormir",
      "snapshot": "Snapshot",
      "space": "Espacio",
      "subtract": "Subtract",
      "t": "T",
      "tab": "Tab",
      "u": "U",
      "up": "Arriba",
      "v": "V",
      "volumedown": "Bajar Volumen",
      "volumemute": "Silenciar Volumen",
      "volumeup": "Subir Volumen",
      "w": "W",
      "x": "X",
      "xbutton1": "XButton1",
      "xbutton2": "XButton2",
      "y": "Y",
      "z": "Z",
      "zoom": "Zoom"
    }
  },
  "Login": {
    "back": "Atrás",
    "forgot": "Olvidé mi contraseña",
    "login": "Entrar",
    "password": "Contraseña:",
    "savepass": "Recuérdame",
    "title": "Entrar",
    "username": "Usuario:"
  },
  "Main": {
    "gamename": "Erbian"
  },
  "MainMenu": {
    "credits": "Créditos",
    "exit": "Salir",
    "login": "Entrar",
    "options": "Opciones",
    "optionstooltip": "",
    "register": "Registro",
    "title": "Menú Principal"
  },
  "Options": {
    "fps30": "30",
    "fps60": "60",
    "fps90": "90",
    "fps120": "120",
    "apply": "Aplicar",
    "back": "Atrás",
    "cancel": "Cancelar",
    "fullscreen": "Pantalla Completa",
    "autoclosewindows": "Auto-Cerrar Ventanas",
    "musicvolume": "Volumen Musica: {00}%",
    "resolution": "Resolución:",
    "restore": "Reiniciar",
    "soundvolume": "Volumen Sonido: {00}%",
    "targetfps": "FPS Objetivo:",
    "title": "Opciones",
    "unlimitedfps": "Ilimitado",
    "vsync": "V-Sync"
  },
  "Parties": {
    "inviteprompt": "{00} te ha invitado a su grupo. Aceptas?",
    "kick": "Echar a {00}",
    "kicklbl": "Echar",
    "leader": "Lider",
    "leadertip": "Lider del Grupo",
    "leave": "Salir del Grupo",
    "leavetip": "Dejar el grupo",
    "name": "{00} - Lvl. {01}",
    "partyinvite": "Invitar a Grupo",
    "title": "Grupo",
    "vital0": "PB:",
    "vital0val": "{00} / {01}",
    "vital1": "PM:",
    "vital1val": "{00} / {01}"
  },
  "QuestLog": {
    "abandon": "Abandonar",
    "abandonprompt": "Seguro que deseas abandonar: \"{00}\"?",
    "abandontitle": "Abandonar Misión: {00}",
    "back": "Atrás",
    "completed": "Misión Completada",
    "currenttask": "Tarea Actual:",
    "inprogress": "Misión en Progreso",
    "notstarted": "Misión sin Comenzar",
    "taskitem": "{00}/{01} {02}(s) recogidos.",
    "tasknpc": "{00}/{01} {02}(s) eliminados.",
    "title": "Misiones"
  },
  "QuestOffer": {
    "accept": "Aceptar",
    "decline": "Declinar",
    "title": "Oferta de Misión"
  },
  "Regex": {
    "email": "^(([\\w-]+\\.)+[\\w-]+|([a-zA-Z]{1}|[\\w-]{2,}))@((([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])\\.([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])\\.([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])\\.([0-1]?[0-9]{1,2}|25[0-5]|2[0-4][0-9])){1}|([a-zA-Z]+[\\w-]+\\.)+[a-zA-Z]{2,4})$",
    "password": "^[-_=\\+`~!@#\\$%\\^&\\*()\\[\\]{}\\\\|;\\:'\",<\\.>/\\?a-zA-Z0-9]{4,64}$",
    "username": "^[a-zA-Z0-9]{2,20}$"
  },
  "Registration": {
    "back": "Atrás",
    "confirmpass": "Confirmar Contraseña:",
    "email": "Correo:",
    "emailinvalid": "El correo es invalido!",
    "password": "Contraseña:",
    "passwordmatch": "Las contraseñas no coinciden!",
    "register": "Registrar",
    "title": "Registro",
    "username": "Usuario:"
  },
  "ResetPass": {
    "back": "Cancelar",
    "code": "Enter the reset code that was sent to you:",
    "fail": "Error!",
    "failmsg": "The reset code was not valid, has expired, or the account does not exist!",
    "inputcode": "Please enter your password reset code.",
    "password": "New Password:",
    "password2": "Confirm Password:",
    "submit": "Submit",
    "success": "Success!",
    "successmsg": "Your password has been reset!",
    "title": "Password Reset"
  },
  "Resources": {
    "cancelled": "Descarga cancelada!",
    "failedtoload": "Error al cargar recursos!",
    "resourceexception": "Failed to download client resources.\\n\\nException Info: {00}\\n\\nWould you like to try again?",
    "resourcesfatal": "Failed to load resources from client directory and Ascension Game Dev server. Cannot launch game!"
  },
  "Server": {
    "statuslabel": "Servidor: {00}",
    "online": "Conectado",
    "offline": "Desconectado",
    "failed": "Error de Red",
    "connecting": "Conectando...",
    "unknown": "Desconocido",
    "versionmismatch": "Versión Equivocada",
    "serverfull": "Lleno",
    "handshakefailure": "Error P2P"
  },
  "Shop": {
    "buyitem": "Comprar Item",
    "buyitemprompt": "Cuantos {00} deseas comprar?",
    "cannotsell": "Esta tienda no vende ese item!",
    "costs": "Vale {00} {01}(s)",
    "sellitem": "Vender Item",
    "sellitemprompt": "Cuantos {00} deseas venderr?",
    "sellprompt": "Deseas vender: {00}?",
    "sellsfor": "Se vende por {00} {01}(s)",
    "wontbuy": "Esta tienda no acepta ese item!"
  },
  "SpellDesc": {
    "addsymbol": "+",
    "casttime": "Lanzamiento: {00}s",
    "cooldowntime": "Enfriamiento: {00}s",
    "desc": "{00}",
    "duration": "Duración: {00}s",
    "effectlist": {
      "0": "",
      "1": "Silencio",
      "2": "Paraliza",
      "3": "Enraiza",
      "4": "Cegar",
      "5": "Sigilo",
      "6": "Transforma",
      "7": "Purifica",
      "8": "Invulnerable",
      "9": "Escudo",
      "10": "Dormir",
      "11": "Al Golpear",
      "12": "Provoca"
    },
    "effects": "Efectos:",
    "prereqs": "Prerrequisitos:",
    "shield": "Protección: {00}",
    "radius": "Radio de Golpe: {00}",
    "removesymbol": "-",
    "spelltypes": {
      "0": "Combate",
      "1": "Teletransporte",
      "2": "Teletransporte",
      "3": "Carrera",
      "4": "Especial"
    },
    "stats": {
      "0": "Ataque: {00}",
      "1": "Poder Mágico: {00}",
      "2": "Defensa: {00}",
      "3": "Resistencia Mágica: {00}",
      "4": "Velocidad: {00}"
    },
    "targettypes": {
      "0": "Propio",
      "1": "Objetivo - Rango: {00}",
      "2": "AOE - Rango: {00} - Radio: {01}",
      "3": "Proyectil - Rango: {00}",
      "4": "Al Golpear",
      "5": "Trampa"
    },
    "vitals": {
      "0": "PV: {00}{01}",
      "1": "PM: {00}{01}"
    },
    "vitalcosts": {
      "0": "Costo de PV: {00}",
      "1": "Costo de PM: {00}"
    }
  },
  "Spells": {
    "cooldown": "{00}s",
    "forgetspell": "Olvidar Hechizo",
    "forgetspellprompt": "Seguro que deseas olvidar {00}?",
    "title": "Hechizos"
  },
  "Trading": {
    "accept": "Aceptar",
    "offeritem": "Ofrecer Item",
    "offeritemprompt": "Cuantos {00} deseas ofrecer?",
    "pending": "Pendiente",
    "requestprompt": "{00} te ha invitado a intercambiar. Aceptas?",
    "revokeitem": "Retirar Item",
    "revokeitemprompt": "Cuantos {00} deseas retirar?",
    "theiroffer": "Su Oferta:",
    "title": "Intercambio con {00}",
    "traderequest": "Invitación de Intercambio",
    "value": "Valor: {00}",
    "youroffer": "Tu Oferta:"
  },
  "EscapeMenu": {
    "title": "Menú",
    "options": "Opciones",
    "characterselect": "PJs",
    "logout": "Salir",
    "exittodesktop": "Escritorio",
    "close": "Cerrar"
  },
  "Numbers": {
    "thousands": "k",
    "millions": "m",
    "billions": "b",
    "dec": ".",
    "comma": ","
  },
  "Update": {
    "checking": "Revisando actualizaciones, por favor espere!",
    "updating": "Descargando actualizaciones, por favor espere!",
    "restart": "Actualización completa! Reinicia {00} para jugar!",
    "done": "Actualización completa! Iniciando Erbian!",
    "error": "Error de actualización! Revisa los logs para más información!",
    "files": "{00} Archivos Restantes",
    "size": "{00} Restante",
    "percent": "{00}%"
  }
}